中學真係唔好簡男校

就咁就一世啦

劍擊學校

各有所好姐

男校女校根本係社會既負值

即刻引哂啲gay入嚟

男校有咩唔好，一齊沖涼又唔洗避忌啲咩，
嗰陣踢完波喺地下沖完涼先發現袋衫喺樓上課室，
之後成班同學全裸咁行返上五樓，
經過見到都覺得無嘢，
係有啲𡃁仔會走過嚟摸吓我地條賓周咁

感同身受

影響你唔單只六年中學生涯,gay佬唔該走開,男校絕對唔適合毒撚,一但你跌入左呢個陷阱 簡埋哂d毒撚科 ict phy 果d咁 畢業之後多數簡番呢d 永遠都番唔到轉頭

喇沙同高雷點揀

走啦你

睇到扯左

好後悔

唔係話咩
傳統男校班友
佢地學校教個套好似同社會格格不入咁
見過佢地d舊生出左來社會做野咁耐仲標榜自己係某校出身
who cares???
就算貝理雅卡梅倫呢d英國傳統男校仔都好似活係自己世界咁

拍套人型蜈蚣都得

仲未有人簡樓主老母
唉
係揀啊

女校邊係負值
留左一大班pure啲既女仔入u識毒撚

就算男校 都要簡傳統名校
又多聯校活動 個人都SMART D

女校男生

樓主好靚仔